琴日約咗個巴打睇戲 8點開場

佢9點都未出現
我諗起7點9個字個時
有個男人望咗我一眼
就好似撞鬼咁掉頭跑走
希望兩件事無關連啦。。。。

我愛你

尋日我bf話喺戲院等我嗰陣 見到隻人形豬咁嘅物體
嚇到佢走都走唔切...希望佢見到嗰個唔係你啦😰

笑左

絲打你好唔掂？

tg gp 識？

你bf咁都唔認得你

-.-收皮啦 我都未到

唔洗咁傷心

佢男人嚟

佢肥婆嚟

下

佢 28碎 A0 死肥仔嚟

女-.-

女你老母

咁男-.-

BABYCHU

西

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子
大家要努力d簽 好似有人阻住簽

凡是敵人反對的我們便支持

點解冇人約我睇戲